邊個單拖 邊個就係毒撚

呢幾日見到單拖毒撚嘅就同身邊朋友細聲講、大聲笑
班毒撚一定嬲到谷精上腦

人地去緊接女朋友咋

喂呀

發現毒撚，鎖定目標

勿踢爆

讀左3年半我含都未出pool既你

我太高質，含大兒女唔敢高攀